（包容廢老）759淪阿婆賊樂園。蝦條海鮮塞入底褲帶走。

在759阿信屋零食店內，一名白髮蒼蒼年約七十歲的阿婆，正機警地四處張望。

這間阿信屋位處深水埗區的石硤尾邨，………

她一臉疲倦地在店內轉了一個圈，沒有引起任何人注意，其間她看中一包價值約十九元的冰凍海鮮拼盤，突然眼神發光左右看看無人，她大起膽子掀開上衣，以閃電手法將海鮮盤塞進褲內，然後再用上衣遮掩，整套動作乾淨利落，看似已非第一次犯案。

…………

阿婆離開阿信屋後，隨即轉向街市閒逛，趁無人留意時，又偷走在海鮮檔的一疊免費膠袋。

其後，阿婆又轉往大坑西邨一間麥當勞快餐店，她先問職員要了一杯免費熱水，然後在快餐店內來回踱步留意四周。此時她將目光瞄向有人剛離開餐枱，餐枱上放有食剩的薯條和汽水，她施施然坐下，狼吞虎嚥地將薯條塞進嘴內，食得津津有味。

笑咩，笑。

窮唔係偷野嘅理由

支持警犬捉哂佢地入監倉，咁咪包食包住囉

人要咁長命為乜
唔使擔心你父母好快走
可能到你五六十歲你父母都仲未死

Source?

一開生果個apps就有啦

偷野都係賤種狗

]

自己搵啦，懶！

你開post就自貼source啦

動新聞個社工收皮啦，外國稅高福利咪高囉

LIHKG真係多傻仔

一開個生果報app咪有lor

你係戇尻定係蘋果員工?

收皮啦屌你老母
開post唔貼source死全家

廢老

哦。

係既老細。

講故post?

廢老 冇野做咋

因為太無聊，

所以閒時練「第三隻手」當做運動

最後被捕既時候, 廢老就話自己無記性

又係你呀樓豬

原來老就可以偷野